港姐面試直播

.

連登仔問問題
醜嘅：點解你咁有自信？
靚嘅：幾錢一q？

141 live

邊度有ｌｉｎｋ？